 Покидайте похожих ,пожалуйста )
Хорошего настроения 🤩  Правда красивые😉 ?  Какой вам нравится?? Хорошенькие❤мне нравятся, а вам? Какие выбрать Помогите определиться 🌸 Макароны, запеченные с помидорами под сыром 
 
Ингредиенты: 
Макароны - 300 г 
Чеснок - 1 зубчик 
[club46117626|Пoкaзaть пoлнocтью.]. Помогите пожалуйста выбрать!!!
Или подобные найти 💓 Мечтаете о стройном теле, но не знаете с чего начать? Примите участие в [club138630869|марафоне Елены Кален: Красивые привычки. Красивое тело!]
Через месяц вы получите желаемое! 100 000 женщин уже добились результата! 
[club138630869|Присоединяйся и ты!] I Love You ❤ 💃 Пугают лишние килограммы? Хочешь найти способ скинуть вес? Хватит ждать! 💃 
 
🎯Бесплатная консультация от дипломированного специалиста🎯 
 
✍🏻 Напиши мне на сколько кг ты хочешь похудеть? По ссылке: https://vk.com/im?sel=-171609896 Очень нежно и красиво 💖 
А вам нравится?   Ecли y вaс ecть желаниe чтo-тo измeнить в cвоeм дoмe, тo бoлee 1000 идeй для этoгo Вы нaйдeтe тyт - vk.com/i_des Весенние настроение 💚 
Хотели бы такой?  Как Вам ? 💙💬 1000 идей для твоей кухоньки. Присоединяйся - vk.com/project_kuhni  🔥🔥🔥 Одуванчики 💕 
Давайте оценим  Покидайте маникюр с надписями или цитатами, пожалуйста Красота 💛  
Любите жёлтый цвет в маникюре?  На оценочку 😊 Шикарная лилия 😍 Покидайте подобных пожалуйста)) Девочки , покидайте , пожалуйста, похожие ) Девочки,покидайте подобных. Так хочется лето и моря!!! Красивый маникюр сделанный с душой 😊  Хотите, чтобы ваши близкие были на седьмом небе от счастья?

Подарите им портрет от [club100602540|студии "Репин" ]

Сейчас цены снижены, успейте заказать: vk.me/repinprint Красивый дизайн 👍  Цвет вдохновляет 😍 Можете посоветовать варианты втирки? Не очень яркой желательно, пастельные цвета  Какой вариант лучше? Серые матовые ноготки  Анонимно)
Покидайте фото на подобие такого маникюра)🤗 скоро день рождение и охота душе фиолетовый цвет😈💜 Красивый рисунок 💫 МК рисуем мимимишку 😉 Доброе утро 💛 Девочки, всем привет, покидайте пожалуйста похожих дизайнов, заранее спасибо кто откликнется) Немного Парижа... 💞 Можно на оценку ?☀🌸 Красивые 😍 Здравствуйте, покидайте пожалуйста такого маникюра только в другом цвете) заранее благодарна) Хочу на море и такой маникюр 😜 Покидайте подобных с цветами  Помогите пожалуйста выбрать 🤗😏 Втирочка 😍 Анонимно.
Покидайте пожалуйста подобные варианты маникюра для свадьбы😌 Весеннее настроение рулит 😉   Можно подобных ? Рисуем красивый цветок 🌺 Нежно-розовый 😍❤ Покидайте пожалуйста дизайны с лепкой или стразами. Цвет не важен Оценим идеи, Ваше мнение? Покидайте что_нибудь этакое Кто-то делал подобный маникюр, покидайте в комментарии 😉 Покидайте, пожалуйста, подобных дизайнов,когда все пальцы разных цветов .Спасибо Нравится такой цвет в маникюре?  Это видео не про маникюр, но оно вызвало у меня негодование! Неужели есть девушки, кто может мириться с такими вещами?! Поделитесь своим мнением. Оригинальный френч  Анон пожалуйста) Можно подобных оттенков?
(Коричневые, бежевые)  Доброе утро ! Девушки , покидайте подобных ))) хочется чего-то весеннего на ногтях ))))) Шикарный градиент 👍 МК маникюра, какой самый лучший? 😏 Анонимно.
Можно подобных, спасибо. 
Особенно интресует 2-ой вариант)) Красивый дизайн, мне очень понравился, а вам?  Глубокий цвет ❤️ Здравствуйте, покидайте пожалуйста подобных Как мило! 🌼 ,о дааа  Моя весна Люблю матовый 👍 •○●🌸На оценку самоучка занимаюсь год🌸●○• У меня глаза радуются ☺️ 
А вам нравится? 😏 ❤  Можно такие,только с дизайном (геометрия,втирки,рисунки) Можно похожие(яркий цвет и интересный дизайн) На оценку самоучка.  Дааааа!!!  Роспись с курса GRAFFITI ✌💀🤘 Девочки, смотрите как вкусно 😉 Покидайте, пожалуйста, подобных дизайнов Девочки как вам дизайн  Да или НЕТ маникюрчику?  Это же восхитительно 😍 Самоучка😊Можно на оценку🤗 